﻿# H5 功能封装 DEMO

## 已发布至博客园
<ol style="color:#0fffff">
    <li>jQuer插件满屏气泡飘落动画效果</li>
    <li>rem适配</li>
    <li>全屏非全屏互切</li>
    <li>将表格导出为excel</li>
    <li>左边导航栏与右边内容区高度保持一致的视觉解决方案</li>
    <li>本地单图上传预览</li>
    <li>本地多图上传预览</li>
    <li>时间戳转换</li>
    <li>模拟返回的后台数据实现统计图</li>
    <li>监听浏览器视窗大小</li>
    <li>省市区联动</li>
    <li>纯css抖动效果</li>
    <li>结合vue百度天气</li>
    <li>随机颜色</li>
    <li>无重复随机字符串</li>
    <li>ajax文件上传</li>
    <li>无标签选项的添加标签</li>
    <li>给定标签添加标签</li>
    <li>获取元素尺寸宽高</li>
    <li>获取浏览器可视区域宽高</li>
    <li>获取浏览器滚动距离</li>
    <li>loading加载</li>
    <li>上传文件个数控制</li>
    <li>按钮倒计时</li>
    <li>下拉复选框</li>
    <li>评分</li>
    <li>CSS3景深-perspective</li>
    <li>图片转base64</li>
    <li>wangEditor</li>
    <li>canvas验证码</li>
    <li>抽奖(方形)</li>
    <li>事件冒泡-提示框</li>
    <li>鼠标点击特效</li>
    <li>本地存储</li>
    <li>获取地址栏传参</li>
    <li>识别设备</li>
    <li>Session过期，跳出iframe框架页显示会话过期页面</li>
    <li>正则去除html字符串中的注释、标签、属性</li>
    <li>移动端开发H5页面点击按钮后出现闪烁或黑色背景的解决办法</li>
    <li>滚动条判断是否滑动到顶部底部</li>
    <li>新闻接口调试</li>
    <li>图片懒加载</li>
    <li>js点击时扩散效果</li>
    <li>js照相实现</li>
    <li>展示所在地理位置</li>
    <li>物理引擎-跑酷游戏</li>
    <li>数组去重</li>
    <li>统计字符串中字符出现的次数</li>
    <li>ES5新增</li>
    <li>Vue脚手架项目搭建</li>
    <li>将有父子关系的数组对象转换成树形结构数据</li>
    <li>获取css样式</li>
    <li>OOCSS(面向对象的CSS)</li>
    <li>拖拽文件读取</li>
    <li>基于element-tree-table树型表格点击节点请求数据</li>
</ol>

## 未发布至博客园
<ul>
   <li>video功能</li>
   <li>无缝滚动</li>
   <li>vue三种监听</li>
   <li>word clock</li>
</ul>